我认识很多人，他们认为成为一名艺术家就意味着你必须受苦，或者至少沉溺于过去的痛苦中。 玛拉·威尔逊缅怀罗宾·威廉姆斯:我们都是他该死的孩子 
 路易的临时女友阿米亚走了，留下他沉浸在心碎中——至少有几场戏是这样。 路易企图强奸(并探索“好人”现象)|艾米·齐默尔曼| 2014年6月3日|每日野兽 
 在我们的电影中，伊马德使用的是一种不沉湎于苦难的语言，通过这种方式，他成为了一个强大的灵感。 舒适的象征:受苦的巴勒斯坦人和善良的以色列人|盖伊·达维迪| 2013年2月24日|每日野兽 
 但罗姆尼给我的印象是一个乐观的人，所以我们不要沉浸在消极的情绪中。 超级星期二:米特·罗姆尼的老年人浪潮|米歇尔·科特| 2012年3月7日|每日野兽 
 目前在亚利桑那州肆虐的大火中，滚火是最著名的，但不是唯一的。 亚利桑那州大火:摩门教徒动员起来帮助|Terry Greene Sterling | 2011年6月11日|DAILY BEAST 
 当它把碗放在你面前，好让你在低贱的饮料里打滚的时候，你没有看到它弯曲的爪子吗? 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 在我所说的那个完美的日子里，她在一个阳光普照的水坑里打滚，沉浸在这个季节的第一次打滚中。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 比阿特丽斯选了一个排水系统有问题导致地面松软的地方在那里打了一个豪华的打滚坑。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 柳树(威尔士helygen)，主要生长在水边，可能有打滚的意思。 古英格兰哈罗德·贝利 
 但是，在消沉消沉之后，突然振作起来，女人总是会带着怀疑的眼光看待。 一个从西部来的美国佬